其實罪惡王冠唔差，對比起甲鐵城黎講

因為甲鐵城垃圾到連我都睇唔落去，
但竟然有第二季

咪一樣都係垃圾

agger
不過甲鐵城頂到4集頂唔順
GC睇哂

gc啲歌高汁啲

即係你覺得 甲鐵城aimer同澤神係垃圾啦

只係因為當時畫同澤野好
經過一輪大河內同吉野既洗禮
加埋終結的廁天使
已經唔想睇甲鐵
美樹本睛彥，egoist同澤野都冇用
Btw 澤野個風格已經開始令人疲勞

咪係如果套野係極度垃圾,啲畫幾靚,歌幾好聽根本搭救唔到套動畫

你即係覺得無名無名推到完場班友用屎眼睇野啦

shit 同 shit啲 救到

係呀
冇名雞係公廁

班友睇插畫咁睇唔係睇動畫

shit同shit啲咩年代,個陣睇野既眼光都唔同
shit啲畫面成日偷懶,重用又重用又畫崩

睇插畫洗鬼睇動畫咩

死神漫畫都唔錯啊

所以睇完Ed 張畫我就棄左

上pixiv搵啲圖大把靚過動畫
動畫製作難同麻煩咁多

其實有好多畫都唔係Pixiv到
利申幾年pixiv付費會員

係姐,但係pixiv多人用嘛

gc如果12集完就真係唔錯

Ryo